#
แอพ
 
หุ่นยนต์
สร้าง
SoftBank
 
Pepper
 
SDK
 
Android
 
#
แอพ
ดาวน์โหลด
ปี
ที่แล้ว
บริษัท
ญี่ปุ่น
วางขาย
หุ่นยนต์
ต้อนรับ
ชื่อ
ประสบ
สำเร็จ
ดี
ปี
ประกาศ
พัฒนา
สามารถ
สร้าง
เรียก
ใช้
เครื่องมือ
พัฒนา
ฐาน
หน้าอก
หุ่น
แท็บเล็ต
ใช้
ระบบปฏิบัติการ
ฝัง
อยู่ตัว
หุ่นยนต์
ใช้
ระบบปฏิบัติการ
แยกกัน
พัฒนา
ตัว
แท็บเล็ต
ช่วย
รับคำ
สั่ง
ผู้ใช้
งาน
แสดง
ข้อมูล
บน
หน้าจอ
เบื้องต้น
ทีม
เวอร์ชัน
เบต้า
ทดสอบ
รองรับ
วินโดวส์
ลินุกซ์
ขาย
หุ่นยนต์
พัฒนา
เดือน
กรกฎาคม
ราคา
ขั้นต้น
ตัว
ละ
เยน
บาท
ค่าใช้จ่าย
เดือน
เดือน
ทั้งหมด
เยน
บาท
ที่มา
SoftBank
 
Pepper
 
SoftBank
 
Pepper
 
RoboApps
 
Android
 
Pepper
 
Android
 
NAOqi
 
SoftBank
 
Gentoo
 
Linux
 
Pepper
 
SoftBank
 
Robotics
 
Pepper
 
SDK
 
for
 
Android
 
Studio
 
SoftBank
 
Bloomberg
 
